他是一個非常有魅力的男人，有一個非常漂亮的輪廓分明的下巴和一個非常令人愉快的悶氣。 為什麼《賜予者》電影會讓這本書的粉絲們失望 
 這張照片顯示了南非武裝部隊在他們襲擊後的小屋冒煙的現場。 衛星準確預測了針對蘇丹平民的軍事行動|阿克沙亞·庫馬爾| 2013年12月9日|每日野獸 
 對整個事件的內疚餘燼深埋在Hilly的內心，它將在他的餘生中一直燃燒。 當驚喜結局起作用:斯圖爾特·納德勒的《智者》|尼古拉斯·曼庫西| 2013年2月13日|每日野獸 
 儘管如此，它仍在芝加哥持續燃燒，對奧巴馬政府構成了潛在威脅。 奧巴馬會受到怎樣的影響? |每日野獸| 2010年7月10日 
 整條街的公寓和倉庫都被遺棄，任其燃燒。 偉大的紐約小說|泰勒安特里姆| 2009年6月23日|每日野獸 
 拾柴是一件很簡單的事，然後羅斯和謝利斯·所爾點起了火，他們只讓火悶著。 《青年拖車》|約瑟夫·a·阿特舍勒 
 燒完後，木柴向後縮了幾英寸，火變成了煤塊，但仍在悶燒。 大沼澤地裡的迪克|A。 w·迪莫克 
 他知道如何點燃一堆火，讓它長時間地悶燒，好讓他逃出去。 聖尼古拉斯男孩和女孩雜誌，第5卷，1878年9月，第11號|各種 
 樹樁會一直燒到樹根的盡頭，只剩下灰燼。 男孩和女孩的黃金日子|各種 
 狹窄的海灘上，以新生長的植物為背景，燃著快要熄滅的篝火餘燼。 和《羅德與萊恩》在科羅拉多水域|路易斯·b·法國